[塔羅] 水至清則無魚，人至察則無徒

睇心情抽黎答
麻煩大家比返Feedback(極重要)
之前搵我占過既巴絲都歡迎留返Feedback

講明先我隨便棄Post
Miss左你唔好催，可能係你條問題我唔想占

一人一題！
唔占時間性/健康問題
e.g.半年內同幾時有拖拍唔占

格式：
1.稱呼(正常名):
2.性別(巴/絲):
3.問題:

不要問：我既工作運如何
試下問：依家做緊呢份工既工作發展如何

不要問：我既愛情運如何
有對象可以試下問：我想知點樣改善自己同對方既關係
冇對象可以試下問：我想知點樣改善自己先可以出pool

正皮是動力
利申：包唔準

1.稱呼(正常名): 偉
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 正在應徵一份新工作，會順利嗎?

謝謝!

仲有心機塔羅

你地之前溝通都出現過問題啦
而個問題好大程度上有關個人秘密/唔想認
所以依家有口是心非/隱瞞事實既情況出現

困難在段感情太chur，就算有問題出現都無心認真處理，最好快手快腳帶過就算。

建議靜返一輪諗下自己內心想要乜，唔好流於表面功夫
只有靜一輪你先可以睇到諗通問題本質
到時自然你就會有答案應該要點做

唔該巴打

格式：
1.稱呼(正常名): 人有人性
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我要點先出到pool

做好心理準備，唔太順利

謝謝 有機會我畀返feedback你!

名：賢
性別：巴
問題：新嘅工作有冇前途？

1.稱呼(正常名):賢
2.性別(巴/絲):男
3.問題:我有冇可能同佢係埋一齊？
Thx

1.kelvin
2.巴
3.我想知點樣改善自己先可以出pool
thx

名：瀧
性別：巴
問題：而家識左個女仔有無機會發展？

麻煩哂

名：N
性別：女
問題：之前同男朋友分咗手，其實我男朋友仲想復合，但係我依家都有個有啲興趣嘅對象，去應該點揀？

1.稱呼(正常名): 泰
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 今年內有拖拍？

謝謝!

格式：
1.稱呼(正常名): lch
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 她大我4年 佢知道我中意佢 前排都幾好 佢入左醫院之後 佢對我好冷淡 今日我終於問佢依排做咩咁冷淡 就話我對佢太好 佢內疚 唔知點面對我好 我想問點樣改善依段關係？

名：William
性別：男
好似同鐘意既人愈黎愈遠，係咪應該放棄

Thanks!

唔太適合
你份人偏向被動，sales要主動
而且sales大競爭，你已經被動架啦，點同人爭
最後咪會變到焦頭爛額損手損腳

呢份工係幫屋企人打工做野定係屋企人介紹？
感覺份工太穩定你會做到悶 無乜挑戰性

我所指既最後係你堅持要轉工既結果

暫時睇唔到有機
依家仲低潮中

有熟人介紹

不要做第三者或踩入三角關係
聽下身邊人勸告 咪盲鍾鍾衝個頭埋去

人地係咪有男朋友架啦
如果係就睇路啦

無男朋友都無乜機

咦 我無喎
最近都無咩同有男友嘅人接觸
最多係鍾意一個a0好朋友

你都未放低前男友，又唔想面對現實
你對人有興趣，但對方有心上人，小心三角關係

對住前男友又有少少覺得食之無味 棄之可惜
話曬有過感情

自己諗

睇清楚會否不小心撞入呢啲位

是旦啦 我都試下先 唔該曬

今日完
有緣再占 攰了 做下自己野

上個月有。之後無再聯絡
thx巴打

1.稱呼(正常名):峰
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 想問讀返書定出黎做野好

1.稱呼(正常名):霖
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 想問下可以點改善自己出pool?
唔該大師

1.稱呼(正常名):man
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:要點先出到pool 個人要有咩改善

真係低潮
冇錯呀

1. 名：雯
2. 性別：女
3. 點樣改善自己先出到pool?

1.稱呼(正常名): Ed
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 現在我認識嘅女性之中有冇任何一個有發展嘅可能? Aka係咪要再識新人先得

名：yo
性別：女
問題: 我同佢係咪注定無緣？

唔該巴打

1.稱呼(正常名):YC
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:
我想知點樣改善自己先可以出pool

Thanks

1.稱呼：詩
2.性別：絲
3.問題：同初戀男友將來仲有冇緣份，復合機會大唔大

1. 名：ck
2. 性別：女
3. 男友有好多野收埋冇同我講，係咪我有啲咩做得唔夠好令到佢咁

1。Ki
2。絲
3。而家對象點睇我同佢嘅關係，有冇辦法可以同佢發展為情侶？

1.稱呼(正常名): 穎
對方：聰
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 對像點睇我 一齊嘅機會大唔大？

1.稱呼(正常名):儀
2.性別(巴/絲):女
3.問題:我有冇可能同佢係埋一齊？
唔該

唔該曬呢個問題令我好苦惱

名：H
性別：巴
問題：分左手1個禮拜，仲有冇機會復合
thx

名：HK
性別：男
問題：

早幾個月同拍左八年+既女朋友分手
一開頭以為自己可以放低
但最近又成日諗返起以前兩個人既點滴
去到邊都有佢既影子

但分手後有講過唔會再搵 亦冇機會一齊（分手唔係因為帽/出軌）

我應唔應該搵返佢 搵返佢又有冇機會重新開始？

感激不盡

1. yan
2. 女
3. 近排同個男性fd傾密左，係咪有機？
thx

問家庭關係占唔占？

可以試下

佢係乜水

完全無機會

無乜，對方有啲想避你

無架 你暫時無野可以做到
小心弄巧反拙
當你以為好好既野 對方未必覺得好
相反你覺得唔好 可能佢又覺得好

困難位在於對呢段感情無信心呀
咁你咪針住呢點黎睇下點搞

辭職的話你有冇第二個選擇

你屬於幾自律，甚或唔擅長表達自己、幾鍾意有掌控一切既感覺既人黎

如果揀有興趣但人工唔高你一開始會幾開心幾有滿足感，但做耐左會反問自己到底有冇揀錯，因為有好多因素影響你既思緒。

如果揀無咩興趣但人工高既工，前期你仲係會好掙扎，好多野諗，諗黎諗去都無個方向，但經歷完呢個階段又會做得幾好上曬軌道。

去完等你feedback

對方有啲小朋友心態，幾有想像力，想個世界同佢諗既一樣但其實有出入。
佢會偏向無動作睇下你仲可以點。
暫時未來都未有機一齊。

1.聰
2.巴
3.想問下我既未來既感情生活會係點？

唔該你, 但唔識俾 feedback,
因為我都 R 晒頭唔知想點

稱呼(正常名): YC
性別(巴/絲): 巴
問題:
想問我老母嘅控制慾點樣拆?

我工程撚食咗廿幾年啞藥，
而佢由我中學開始就唔信我，
仲信晒cctvb
而家唔知點用佢明嘅方式同佢解釋社運嘅事
亦唔想再俾機會佢開口指指點點

講漏咗好多野

佢一開口講野就係想我做乜做物
但我有意見就即刻搬尊重兩個字出黎做擋箭牌

我專登留公司留到好夜就係想避佢
但一返到去第一句就係帶懷疑語氣咁問「好多野做呀？」

細個冇得睇電視
就算老豆睇緊我一擰頭佢就想搶攞遙控閂
玩具會突然消失

中學一個禮拜限一個鐘用電腦打機
亦因為玩電腦問題開始當我每一句同行為行蹤有關嘅野都係大話
有乜小事即刻冇得用

之後上poly hd照樣斷屋企上網

第一個月返工已經迫交家用
probtion 9000 佢要一半
之後我死口唔講加幾多淨係俾5000
而佢次次都追住問

我每個月俾足，但我家姐唔想俾
而佢係會將俾少咗嘅當欠債咁追

而平日同我講野除咗進修揾高人工野做之外冇其他野講
我好驚佢問其他野
因為個patterb係八婆style挖黑材料出黎屌

同我家姐講野就升一級
所有不滿挖晒出黎屌

同我老豆講野就當佢係出氣筒
返工唔開心野排山倒海塞晒俾老豆

佢小食店part time返夜晚
凌晨兩點收工就開老豆家姐房門要講野
就算我訓咗都會即刻俾佢嘈醒

呢排佢藍絲病發作開口叫我唔好去遊行
出面藍絲語錄用晒不止仲話啲人唔抵得cctvb有24小時新聞台先會憎佢

我文宣組超級和理非一隻，行完即刻返屋企

而家我枱面嘅文宣亦開始消失
我驚佢唔係淨係得把口

名： jacky
性別：男
問題：請問我點先可以同我女神一齊？

巴打你個情況咁樣樣，塔羅唔太適合，因為佢唔會變係我睇黎你都好清楚故事點走，你真係快啲等有經濟能力好走
如果唔想走都幾難改佢啲行為模式，根深蒂固。

我又好奇你咁都唔反抗
不過可能你有反抗我唔知啦
但明顯你媽當你養兒防老
巴打 加油⋯

收到

多謝絲打，都幾準
當初大學揀科揀咗有興趣嘅乞食科完全係咁諗

多謝支持

仲有我啊絲打記唔記得考入境既我？今次都想揾你 最後一關等你得閒

1.稱呼(正常名): anna
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:最近同男朋友的感情出現好大問題，我真係好愛佢，想知將來行唔行到落去

多謝樓主

阻一阻大家

格式：
1.稱呼(正常名): l倒帶
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 同鍾意既人有無機會一齊？